城大課室用緊 HIKVISION中國人臉識別監控鏡頭？

地點來自 城大ac2 課室
呢個牌子就係大陸擁有人臉識別技術個間公司 海康威視
大陸政府監控就係用呢間公司

原來城大裝左
唔知呢個鏡頭有無人臉識別
點解課室入面需要咁既鏡頭？！ 以前好似都無？
究竟幾時裝嫁？
影像資料係有咩用途？ 有無人臉識別？

無人留意？

唔識踩去IT問?

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

一個人問無壓力，要一群人一齊

721 831 101

俾多d人知

推

Push

8/7成大陸人，6點食飯個陣

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

問學生會